{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064069",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "느리게카페"
    },
    "text": "きれいな社長がおいしく作ってくれる様々なメニューがたくさんあります。 営業時間は毎日11:00~23:00で、日曜日は休みです。 当店は洪川ムグンファ公園のすぐ前の向かい側に位置しています。 駐車場も広く設けられており、収容人数は約30人ほど可能です。 ご利用の方はたくさんお越しいただきありがとうございます。 これからメニューを紹介します。 レモネード, 柚子エード, グレープフルーツエード, ピーチエード, マスカットエードは全部で5500ウォンです。 ホットメニューはカフェモカ、キャラメルマキアート、チョコラテ、グリーンティーラテ、ミルクティーラテがあり、全部で4500ウォンです。 アメリカーノは4,000ウォン、エスプレッソアイスは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォンで、バニラとヘーゼルナッツはそれぞれ5,000ウォンです。 最高に人気のあるメニューであるアフォガートはホットでも楽しむことができ、価格は6,000ウォンです。 様々なメニューを提供しますので、たくさんお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00〜23:00です。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は洪川ムグンファ公園のすぐ前の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "収容人数は何人ぐらいですか？",
            "answer": "収容人数は約30人ほど可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "レモネード、柚子エード、グレープフルーツエード、ピーチエード、マスカットエードがあります。価格は全て5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "カフェモカ、キャラメルマキアート、チョコラテ、グリーンティーラテ、ミルクティーラテがあります。価格は全て4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートはホットでも楽しめますか？",
            "answer": "はい、アフォガートはホットでも楽しむことができます。価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "バニラとヘーゼルナッツのカフェラテがおすすめです。それぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業日は何曜日ですか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 346
    }
}